[笑撚死]剪頭髮順便揼邪骨被掠水最後要搵電視台申訴

0:46 訪問男事主啲對話笑撚到仆街

1:27